\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Исходные данные для проектирования}
	\label{tab:исходные_данные}
	\begin{tabular}{@{}lr@{}}
	\toprule
		Производственные характеристики	&	Известные данные				\\
	\midrule
		Тип ПП						&	Двусторонняя						\\
		Размер платы				&	\SI{68 x 25}{\milli\metre}			\\
		Количество компонентов		&	\SI{74}{шт.\per ПП}					\\
		Количество SMT-компонентов	&	\SI{72}{шт.\per ПП}					\\
		Количество TH-компонентов	&	\SI{2}{шт.\per ПП}					\\
		Объём производства			&	\SI{10000}{шт.\per год}				\\
		Годовой ресурс производства	&	\SI{1185.4}{\hour}					\\
		% Рабочих дней				&	\num{248}							\\
		% 4,8 час. x 248 дней — 5 часов (5 дней сокращенных на 1 час) = 1 185,4 часа
		Режим работы				&	24-часовая рабочая неделя, 1 смена	\\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}
